Skyscraper預告 - 香港取景

The Rock

留名等睇假香港

點解冇紅燈籠架

留名等睇Rock一拳十件ching chong

The Rock 又扮關禮傑

點解無廟

周街D女著褀袍

Die Hard 6

又睇the rock run!!

關禮傑有無份出場

有啲似Die hard

霓虹燈 個地一定要濕笠笠 反d光上黎

The Rock讓一隻腳都可以單挑成隊恐怖分子

根本就係單腳版 die hard

唓，有索倫之眼嘅沖天大火災之嘛

高樓大廈，恐怖份子，用條繩吊響大厦外面，真係好熟口面

用正體字
少隻腳都咁屈機

火海101

Die hard黎 reboot 改編

其實套野有無係香港拍過？除左高空鏡頭